電話螢幕光痕

最近發現螢幕有條細光痕，但係保護貼上feel唔到條痕，又唔想剝塊貼落黎check。

雖然係好細條痕，但喺正中間都幾礙眼
有冇人試過咁嘅情況？

mon有刮痕

塊保護貼一直都冇除走過...奇怪
有冇方法可以整走佢

一係mon貼入面 一係塊mon花左

咁都好啲，我最驚係mon入面裂咗

最直接搣咗張貼佢睇下係咪mon花
一張貼幾十蚊 再換過